[一家人] 陳健波任 CEO 立橋保險 捐 500 萬給湖北抗疫

陳健波任 CEO 立橋保險 捐 500 萬助湖北抗疫

曾以「大家一家人，唔可以隨便話停」反對封關抗疫的立法會保險界議員陳健波宣布，他擔任行政總裁的立橋保險集團，會捐出 1000 萬支援抗疫工作，其中 500 萬捐予香港志願機構，另外 500 萬捐給湖北省，支援武漢在內的抗疫工作；他又指希望港人齊心協力，「與內地及全球民眾一同擊退疫症。」

陳健波又表示希望港府推出有效措施，令市民安心，包括確保口罩供應正常，不會有人炒賣抬價、確保公營醫療體系人手、裝備及設施足夠，視乎情況發放特別津貼予醫護人員、加強出入境的管制、檢疫、申報及隔離。

湖北省政府: yeah又有490K使啦

屌佢老母唔係岩岩先去做咩
話fing就fing

幾時上武漢享受自己既收成

整張圖叫班仆街落黎搵波狗喇

成間公司送畀中央咪得囉

睇返原來間公司係許氏金業

係呀 許氏買左玻佬間公司

咁就合理晒

人哋內哋企已經捐左幾億，捐得500萬咁少.....乃共真係乃共，自己香港疫情又唔見幫手？

應該叫收成波身先士卒，親自到武漢同武漢人生死與共，咁先至係一家人嘛！